# Ввод приказа о закреплении за студентами тем выпускных квалификационных работ

Для ввода приказа о закреплении тем ВКР необходимо:

1.  Открыть список приказов:  
    ![](./assets/thesisList.png | width=100)

1.  Нажать кнопку "Создать":  
    ![](./assets/thesisCreation.png | width=100)

1.  Установить номер и дату приказа:  
    ![](./assets/thesisFilling1.png | width=100)

1.  Нажать кнопку подбор:  
    ![](./assets/thesisFilling2.png | width=100)

1.  Откроется список групп факультета:  
    ![](./assets/thesisFilling3.png | width=100)

1.  При двойном щелчке по группе ее студенты добавятся в таблицу документа. Таким способом нужно добавить в документ всех студентов согласно приказа и закрыть форму подбора:  
    ![](./assets/thesisFilling4.png | width=100)

1.  Ввести (или скопировать из какого-либо электронного документа) темы ВКР:  
    ![](./assets/thesisFilling5.png | width=100)

1.  Нажать кнопку "Провести" или "Провести и закрыть":  
    ![](./assets/thesisSaving.png | width=100)

Если планируется разбить заполнение документа на несколько этапов, то документ можно не проводить, а только записывать (кнопка "Записать"), но вступит в силу он только после проведения.
